# Recommend Movie 
Sau khi người dùng đăng nhập, dựa trên những yêu thích của người dùng.
Trang web sẽ gợi ý cho người dùng đó những bộ phim mà user đó có thể yêu thích
# Install
Sử dụng môi trường Ubuntu 18-04
0. Mysql 
Cài đặt mysql và config theo link https://www.digitalocean.com/community/tutorials/how-to-install-mysql-on-ubuntu-18-04
1. link kết nối với backend bao gồm : 
2. database name : 
3. user : 
4. pass : 
 >>> config trong server/data.py
# Client
Cài đặt JS và YARN 

[cai dat js va yarn tai day](https://classic.yarnpkg.com/en/docs/install/#debian-stable)

RUN : yarn install 

yarn start

(Trong quá trình cài đặt sẽ phát sinh ra việc cài đặt thêm một số thư viện tùy vào môi trường OS)	

# Server

Cài đặt Python3 

[cai dat python3](https://www.digitalocean.com/community/tutorials/how-to-install-python-3-and-set-up-a-programming-environment-on-ubuntu-18-04-quickstart)

Sau khi có Python3

Cài đặt Flask 

pip3 install flask 

Cài đặt thư viện học máy 

pip3 install scikit-learn

pip3 insatll pandas

pip3 insatll numpy


(Trong quá trình cài đặt sẽ phát sinh ra việc cài đặt thêm một số thư viện tùy vào môi trường OS)

RUN : python3 server.py

# Video kết quả

https://www.youtube.com/watch?v=Vpt2_6L0xmM


